寬頻100M 8月底到期，順便問埋now新聞

用緊網上行100M，畀緊120蚊
想用返都係100M

另外想問Now 新聞台plan，我凈係想要now 新聞台，最平可以幾錢有？
thanks